IZONE又出事啦....TT

首爾歌謠大賞宣布"已經掌握以IZONE為對象的非正常投票情況，並採取全部刪除措施"

第29屆High1首爾歌謠大賞方面18日在官網上表示，17日午夜開始改變投票政策後，首爾歌謠在投票應用程序中發現了異常的投票活動。

根據各部門投票明細監測結果顯示，在特定時段內使用非正當方法進行帳戶生成及投票。
發生的部門是韓流特別賞、人氣賞，發生藝人是IZONE，從19日午夜開始的30分鐘裡，韓流特別賞75萬3708票和人氣賞11萬109票將全部被刪除。

同時表示，首爾歌謠大賞通過不斷的監視，為進行公正的投票而竭盡全力。希望大家能夠給予協助和參與延續乾淨的投票文化，讓這一年持續努力的明星們的頒獎意義不被損害。

-發生時間:2019年12月17日03:14分以後
-發生部門:韓流特別賞、人氣賞
-發生藝人:IZONE
-發生部門對象刪除投票數:韓流特別賞753,708票，人氣賞110,109票
-刪除時間:2019年12月19日00:00~00:30之間

*刪除過程中可能導致相關功能無法正常啟動
*其他頒獎部門均確認投票進行正常

雪起左都出事

呢d洗下票數好平常姐 成班垃圾泡菜仔係到大驚小怪 抵日本仔吊打佢地..

E家做乜都係錯支那站重得罪埋叉蛋飯

解散啦
其實雪來無意思
都知道造馬
解散咪大家好

wizone 真係垃圾

俾條生路來行下好喎==

呢d投票一向都係開新ac鬥洗票架啦，唔明點先算係造假，del左d票都仲係第一咁又有乜可以黑呢😂

WIZ*ONE be strong 💘💪🏼

12女孩 決一不可！

戰勝黑粉489 煲底見✨✊🏼

屌奶星 呢d團團都洗票架啦

各位手足 撐住牙！💘💪🏼

幾高汁

489發狂亂棍襲擊WIZ*ONE

解散IZONE刻不容缓

喊左

長痛不如短痛，早啲解散咗佢一了百了啦

呢隊野咪搞咁多野啦

擺明做假都撐
同 d 腦殘page有撚分別

🚬🚬

idol造假 飯都造假
臭閪出臭閪

走啦

唔知點解見親哩幾張都會笑好撚尷

次次睇親都咸到收唔到聲..

[